如果打人果個係街坊，我唔信無地址流出

如題

推

唔止果條肥撚樣....仲有果個白衫督察都係......

如果真係住狗隻宿舍，有機會無地址流出